屌你班marvel撚日撚日講endgame悶唔悶

不如一齊討論下DCEU啦

不過好似收左收皮

Endgame

慘，樓主無人理，睇黎dc無乜討論空間

屌呢度無dc fans?

endgame

sorry for ur lost

dc有討論post嫁

dceu真係無乜好討論
之前bvs都話可以睇吓罵戰同「隱喻」
jl可以ff吓zack無走嘅話會點神乎其神
aquaman拍得好行雲流水，但故仔難言深刻
shazam中庸之作大概係antman之流
接住落嚟半年dceu都好似無乜貨(如果仲存在嘅話)

要期待嘅話不如講joker
trailer同演員好引人入勝

補充：jl嗰度係講緊班fans ff

Do you bleed?

垃圾有咩討論空間